De klagende toon van haar medeleven ging over in de minder muzikale stem van de Rechter, zoals hij iets heftigs zei: "Beantwoord de gestelde vragen voor jou, en maak geen opmerkingen over hen. "
"Miss Manette, had u daar enig gesprek met de gevangene over passage over het kanaal? "
Ja meneer.
"Denk eraan."
Te midden van een diepe stilte begon ze zwakjes: "Wanneer het meneer kwam aan boord - " "Bedoel je de gevangene?"
